開不了心

以前見克警啲柒嘢都會笑一陣
依家見到都笑唔出
反而最開心嘅就係克警

好耐無開心笑過 日日都憂愁

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

差嘅新聞睇得多
負面情緒都變多搞到講嘢態度都差咗
周不時發錯脾氣

自己控制一吓，立亂發皮四真係唔係太好